當天推細路喪生 即將報在你身 身份對調發生

🥂🍻🥂🍻🥂🍻🥂
當天推細路喪生
即將報在你身
身份對調發生

來讓你一生最喜歡和珍惜那人
肺開花 腦痴筋
完全沒半點惻隱

等欣賞你地發瘟
一家肺部變身
花Q哂齊齊訓

來讓你清楚細路哥嘗到的折磨
你親身試清楚
如凡事亦有因果

#手動轉

李蕙敏，老餅

你沒有好結果